日本人係咪全世界最有修養的民族？

係
唔係

有得一戰：德國/瑞士/伊朗
仲有冇其他？

日本人出咗日本就大解放

有請支那人進場

香港人先係
忍極權忍一世都唔敢反抗
日本狗正垃圾

點可以冇香港人，比共產黨踩到上你塊臉上面，香港人都忍，幾撚有修養